【國際反華戰線】煲底一句葡文噴漆connect埋巴西人！

有位手足喺煲底寫咗巴西獨立革命嘅格言：Independência ou Morte （不獨立毋寧死）
而且仲要撞正巴西獨立日 (9月7號)
令到好多巴西人好感動！位手足真係好有sense
為咗國際反華戰線 大家第日做民宣都可以用多啲各國語言 引用下外國革命嘅事蹟 connect世界各地
為我哋嘅10月1號全球反華大遊行造勢！

以下用少量葡文知識譯下留言

（前略）求主垂憐香港

>>香港以前係英國嘅殖民地 但我估係一個移民咗去香港嘅澳門人寫?
>>都make sense嘅 不過我唔覺囉哈哈哈哈哈
(唔知係咪澳門巴打寫嘅呢)

香港人對抗中共政府爭取自由，而我哋嘅國父D. Pedro係佢哋嘅啟發；而喺巴西，有人鄙視我哋嘅英雄，仲話巴西需要一個共產政府！但巴西永遠唔會赤化！

(引用巴西獨立頌) 為我們鍛造的枷鎖 奸詐狡猾的詭計 有一雙最強有力的手 笑對它們，香港
retweet回應: 香港人已經展視出佢哋會為獨立而戰到最後一刻！我睇下中國敢唔敢鎮壓佢哋！
(希望無譯錯 但依度真係好型另外都有好多retweet係po返巴西獨立頌)

依句說話係Dom Pedro爭取獨立嘅宣言；希望你哋都做得到！

: 香港人講依句嘢真係好啱 因為佢哋嘅目標就係同當年嘅巴西一樣 成為英國事實上嘅殖民地 俾債務同埋不平等貿易整死
: 依條友為專制主義鼓掌 而認為貿易會為人帶來奴役

推！

推爆佢！

勁

澳門狗又喺度說三道四

唔好用反華啲個字

光復珠海 澳門革命

推

有冇手足可以講下巴西獨立故仔

推爆

冇人去留言

話說有一日有一個皇帝著草去巴西...

葡國本土發生革命 放棄殖民地

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

首先就係巴西係葡萄牙喺南美洲嘅殖民地啦
然後拿破崙戰爭嘅時候葡萄牙王室著草去巴西
打完仗先返葡國 留低咗個王子做巴西名義上嘅國王
而依個王子改革咗巴西 為人民帶來自由 深受愛戴
後來葡萄牙中央收緊權力 令巴西人民反抗
而王子就決定留喺巴西為巴西人鬥爭 最終贏得獨立

Independência ou Morte 就係佢嘅格言
而巴西獨立頌亦係由佢所作

好熟以前主子歷史喎

呢個係康乃馨革命

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

熟係應份既

對外宣傳

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

721 831

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

馬交人識唔識睇？

幫推

識玩

908美領
831太子，我要cctv
721元朗

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

國際視野

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

有視野

up

Jajajajaja

huehuehuehuehue

Independência ou Morte

好聰明

果位巴打好西利

we connect

Polish Independence Day: 11 November

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

開咗新post

重要法國呀！